[ 月經 又嚟 ] 真人真事靈異故

返工好悶, 又翻聽潘生恐怖熱線

(第一件事係唔恐怖既磚)

有一晚3點左右, 我老母話比兩個男人敲房門再入
自稱係警察話條鎖匙插住係大門冇拎返入黎, 會好危險
我老母又未訓醒, 講左句唔該, 睡眼惺忪咁送左佢地出去
第二日佢同我講返 , 我問佢 , 鐵閘唔係一關就鎖死左咩?
佢面青左少少, 我懶係冇事咁講話唔係賊就得啦
而家諗返起, 果兩個可能係守護神/土地都唔出奇

本人以前住Y型公屋 出電梯走廊最入果個單位
搬入去果陣應該2手-3手
到搬走執野果陣先發覺每個窗台底/邊都有小八卦
真心覺得風水差, 住到個人冇精神 , 又人多住到人少
久唔久有朋友上黎玩, 都有唔精神唔聚財既感覺
好多都唔敢上
仲有幾單 有人有玉再講

等多d 分享

等玉
想驚下